食完麒麟果到痾爛屎

有冇人次次食完都痾爛屎

正常wor

巴打加油
我第一次痾咗五次

咁我又冇5次
痾咗一次 ,屎水咁

平時一日痾兩三次
食過一次麒麟果 好期待痾 但無料到...反而放好多臭屁...

圖

自己買個食la

飲西梅汁啦

食完一個成晚都屙唔完咁

未試過
火龍果就冇痾，d人話都會痾

點解會拎黎賣

超市50蚊兩個

痾到坐係廁所成日咁滯都係食火龍果算

毒品嚟

紅肉最好
屙完一次就算
邊有好似麒麟果係咁屙屎水
人都癲